支唔支持有嚴重精神病患人士有政府津貼，唔駛番工

仲要唔洗排隊

殘疾人士不適合工作
其實嚴重精神病人士都一樣

問呢個政府攞錢都幾難，一係就唔捉數再批鬥話養難人

佢地自己都唔識運用D錢，俾條撚都冇用

返庇護工場

佢地係工場帶走個啲工具殺人

唔好跳呀巴打

可以促進香港消費，養返起啲無良商人

精神病唔當傷殘

即係醫生診斷係精神病就可以攞傷殘津貼？

起個島畀佢地上去住

一車車送去屠場

一人一粒子彈算啦

Yes

咁好既咩
我而家好想死，唔想工作

傷殘津貼得千九蚊
有咩用？

証明自己係有原因唔工作
唔係廢青